成日講左膠遊行你唔會去, 真係暴動時咪又係無你份

家下呢D野會事先講明? 你夠瞻一個人去衝? 分分鐘見人衝咪又係縮鳩埋, 有咩人會知和唔和平? 集會唔夠人講咩鳩都晒氣, 係出就咩事都會出, 唔出黎就有千萬個理由唔出.

家下要人無人, 氣又聚唔到, 日日玩自我分裂, 將來就算有幾大怨氣, 咪又係上網打2個字, 不了

唔出既人你屌佢都唔出架啦
開post呃正評搏人認同你?

正評有飯食? 縮入你老母個西啦

不如你認真諗下點解冇人出
打少啲飛機早啲瞓，聽日返工唔好遲

不了

最有機會成功果次想衝
但係原來左膠已經叫人返屋企，驚開槍
從此咩都不了
咪搞我

暴動仲去係咪痴撚線